漫畫境界觸發者 ワールドトリガー World Trigger 集中討論(3)

遠征測試分組：

動畫

集中討論(2)

集中討論(1)

封閉環境測驗令我諗起宇宙兄弟
不過點解知道休斯係近界民就俾低分??

二官果隊勁其他人幾班

弱就唔會弱架啦
但我覺得出到黎效果未必會係最好果隊

仲有成個東呢個戰術大師係度唯一係衰無近戰

但有睇漫畫206就知磨合實出問題喎

但今話都講東今次唔係隊長應該會淨聽二宮枝笛

讓一定會為左保護千佳自把自為

206超好睇 但樓主條link個網好多錯頁 有冇邊條中字熟肉link無錯頁 等我睇多次
好多information
下期一話定兩話

睇到有人講隱藏設定冰見係烏丸fans
所以烏丸先會唔知原來冰見平時好沉著

好期待三雲蜘蛛+香取希望會有

唔係話B級第一二先去到遠征咩? 點解依家咁多B級都去到?

咁快去到3

覺得撞咗好似冇乜用
佢哋一開始可能會係咁雷大家

無記錯既話仲有位係for啲個人
隊伍就b2以上

坐等香取從傲變成嬌

wt界二乃

岩岩重睇左149

一黎因為借千佳比佢地遠征，所以多左位本身就預左會選部分B級

至於要達到B級前兩名係因為破例批準休斯入隊所以先要set個嚴格d既條件比佢地

而且衣家選拔d人員都唔係全部會去遠征，有堆應該係湊人數順埋做埋能力評價

然後境界觸發成加入機戰
千佳戰鑑大炮

一嚟遠征船多咗位(用雨取觸發力
二嚟呢個都會test b級啲人實力 用嚟做評價(因為遠征期間冇得打排位

覺得香取知道自己某d地方唔及三雲,如果唔係唔會專登揀蜘蛛練
等睇比三雲調教

好似係若村叫佢帶？
不過香取本身係天才型，一拎上手就即刻用得好

咁做乜木虎嗰啲係A級又要選拔?

呢個佢未正式解釋
可能想順便測試下一兩個a級
或者放一兩個a級入去 睇下啲b級會點應對

我估因為簡介會之前有問卷
問想唔想去遠征定係as a team先想去
可能嵐山隊唔去遠征但木虎自己想去？
或者調返轉？

二黎湊人數做能力評測掛

香取長腿正到仆

睇佢地d金析勁唔勁,個人認為性格一定要行先,宜家係玩團戰配合,性格有病個d又唔聽指揮再勁都係垃圾黎,基本性格係同人配合,然後萬能手呢種做膽Support就真係勁啦
4人一隊有個隨時可以替位既萬能型,變相你可以輪替/近急補位
打耐久戰根本唔同平時比賽,班友未計心理質素
IQ,EQ,AQ 少一樣都唔可以叫勁隊啦

隱藏設定可以去邊到睇

反而想搵下各個角色觸發配備

依道有

片桐隊同加古隊啲裝備都幾有趣 期待

好好睇可以慢慢睇下
片桐隊有個人用雙光魂

尼蒼亞澄 D裝都好正
全support 又叫觀測者
好想睇佢點打

而家動畫到底係星期幾更新

雪丸佢哋係第二代東隊，
隊入面兩個人學咗靠 Dummy Beacon 打擾亂對手。
所以可以參考之前東點用Dummy Beacon玩

雪丸 個雙光魂重點係推進器改造過

見到得一隊排佢地做第五

二個控場 三雲出完 香取又出
其他人收頭

可能因為知休斯係近界民 所以一定唔會想同佢溝通 然後合作唔到？

以溝通能力黎講,四眼果隊又真係最易搞,訪船條友為左嬴,係可以放棄指捍權比二官指揮,四眼又係聽人講果D,只要3件隊長搞得掂香取,PART 1應該拎高分
二宮同東先生果面,反而估唔到有機會係溝通出事

反而我覺得二宮有教細路既目的
三個sniper仲要一個大師sniper
擺明想佢兩個學多啲野
同埋要讓同千佳試下互相照顧

苦口婆心

返睇咗個日程加睇唐澤嗰句嘢 隊長可能有hidden mission 要做

雪丸雙光魂 唔知會唔會做坦吸傷
再等隊友射對手

片桐雖然係槍手 不過都有裝一把狙擊槍

如果俾你講中
二宮真係用心良苦

我覺得應該佢係行最強加速器突擊

始終Boarder A隊B隊入面光魂得四個使用者
鋼拎黎當盾防守用
禮治就係當拳套用
三雲就咪提

差咗一個玩光魂專攻
分分鐘當長槍玩

片桐隊感覺係lure and trap戰術
一黎兩個裝dummy, 一個裝spider
二黎有個專職spot
三黎兩個sniper

成隊明顯偏向情報戰
首先掌握情報，再set up dummy，引對手入trap
雙光魂加速用處應該都係纏鬥/逼對手入trap/保人

個光魂分分鐘可以遠攻添
a級真係好吸引

其實點解咁耐都無做過A級rank戰

作者第一季動畫嗰時俾過動畫製作方上期a級rank 戰戰術同賽果。
東映on99

飛刀 禮治咪用過

霸道總裁格

OP見到遊真個電飯煲
係咪遲下有機會出返黎

OP 你當係第一季嘅濃縮版

有，但有排
可能十年後

家吓一聽到木虎講嘢就心諗收皮啦大灣菜
以前第一季都冇咁反感當傲嬌算數，但係自從條臭菜變咗大灣菜之後，突然覺得木虎把口咁臭重要加埋大灣菜把聲就聽到好炆，家吓諗返轉頭反而更加鄧呀四眼貴唔抵

片桐係唯一將若村隊放第5位

WT 定律 戰術比個人能力重要

係封閉環境測試，唔係戰鬥測試
我覺得片桐隊係鳩排
侵攻到B級rank戰期間，半隊唔喺度，咩都唔知

但係a4嗰隊嗰段時間都唔係到
得片桐隊自己一個排第5

可能聽到話休斯 空閒勁過佢地
所以覺得唔會太差?

綠川喺度嘛

但休斯出道戰係由片桐隊操作員做解說
照計賽後應該起清佢底先係

所以佢咪同佢啲組員講，王狛果兩位前鋒俾你們更強。
只係若村真係太平庸。

出舞台劇 d trigger 點拍

香取，其實都幾勁
覺得如果唔係四眼，應該同遊真打到64/55？

如果兩個隊友無咁廢
一早喺b級上位上游

遊真同香取交換隊既話，香取應該上到上排

link ?

搵到了, 都算還原
不過千佳又大件.....

唔尷尬架咩

日本好多動漫都出舞台劇, 可能人地已經習慣

有人用Dreams Universe整左world trigger
如果真係有game玩就正

好撚正

channel仲有其他片
見到喺game重視返漫畫啲戰術好爽

三雲幾似樣
可能本身個樣都夠路人樣

三雲=眼鏡

希望作者早啲康復唔好好似 直至死亡將我們分開 個作者咁，後期因病就求其完左佢我仲等緊三雲變黑trigger

真係做到出來都應該只係好似高達咁鳩射,
好難好似漫畫咁多戰術

用r6嗰種地圖都唔錯

如果要做到pvp程度 應該都叫大作?
宜家未算好hit嘅情況下應該都冇咩可能會整

無sao or加速世界嗰種 full dive技術 出到黎你就唔會覺得係好game 因為佢完全還完唔到漫畫本身嘅味道 eg viper 嘅pathing 已經無得還原

咁跟設定大部分角色d viper都係pre set定路線既，得小部分 (出水 那須)先係每發都會set過
完美還原就冇乜可能架啦，但剩係整跟曲線path都整到既

其實viper preset 姐係射擊版韋馱天

東智取休斯嗰招

冇操作 戰術曉飛都冇用

休斯：我呢屌你

諗諗下休斯真係op到仆街
萬能手嚟講佢應該Border top 3

齋計T量可以玩二宮果種射手玩法 又識時間差攻擊
講劍法 border 前6
如果學埋旋空 真係不得了

萬能手個計法只係講分數雙6K，休斯嚴格要求都未夠

但Boarder都仲有
一流攻擊手帶射擊T ：小南「炸裂彈」，王子「追尾彈」
一流槍手/射手帶近攻T ：加古「蝎子」，犬飼「蝎子」

休斯邊有時間打rank
淨係用viper 控彈道就知水平唔低
佢本身蝶之盾就係類似操作

所以佢唔算係萬能手住

點解唔算

佢意思係萬能手要夠分數先係
斯休理論上(有實力)係但實際唔係(未夠分)
我估佢係咁諗

咁老屎忽

抽得贏嵐山隊3個萬能手再講

老實講真係幾想知border top萬能手係邊個
唔計玉柏第一的話

其實A級出過場得歌川 嵐山嗰三件同三輪 未出過得佐伯
B級有啲料嘅得香取同荒船
就咁睇最勁可能係三輪

今集啲開會情節落好重bgm
好似驚人嫌悶咁

生駒出場真係好撚正

個Bgm好似機戰中間劇情啲Bgm
搞到今集都好機戰feel

見到王子出場，感覺配音同動作好輕浮咁同漫畫2種人黎

知唔知係咪做2季？
1季好似做唔到二宮

Confirm咗會有第三季
呢季應該打埋王子生駒就完

即刻無得睇休斯debut

呢套野真係好好睇
作者真係要身體健康 長命百歲
畫埋大結局

其實係咪每隊操作員都係女...

茄子咖哩

基本上係
Q&A有講過並列處理能力係女仔高啲 然後工程師基本上都係男

去到a級大家都開始特化類型 可能因為定制觸發器 多左好多特殊職業
萬能手呢d反而冇咩特別

希望遠征前每條友都有特製trigger

成本高

嚴格黎講玉柏先有成隊特製

其他人用果d 只係原有強化版/定制版
好似弧月(槍) 木虎把手槍 有蜘蛛(槍) 同埋佢枝雙頭 蠍子
有d 叫試作觸發 eg 韋馱天

玉柏果邊係個觸發器本身可以唔止8個slot / 同時使用到入邊幾款觸發

玉珀第一d trigger 犯晒規所以唔比打rank戰
但想玉珀第二每個人都有佢專屬特製trigger(好似A級班人咁) 去遠征

唔會喇
得返幾多時間開發

反而想知帶唔帶black trigger 去

神之國本土成十三個黑trigger wo
唔帶點打

不過border就算計埋遊真嗰個好似都係得三個黑trigger?

帶black trigger去算唔算送羊入虎口 black trigger無緊急脫離
我諗到時都係用戰術為主
或者到時會有近界民幫手

個邊應該準備內戰
分分鐘遠征去到個邊會同休斯個家族聯手

最好三方混戰,咁先好睇

我諗現實世界三年後先見到神之國

月刊 3年=36話 會唔會太理想
但最重要作者長命百歲 無病無痛

似係 反正神之國本身都諗住屈休斯做叛徒 休斯同佢家族應該都唔會有好下場 應該都係企硬主角嗰邊

lm

快d溝木虎啦

唔會啦，呢家擺明係香取配三雲

最好展開一個激烈嘅修羅場

木虎對眼好靚但髮型好怪怪
香取就腿
木虎好醒就真